戒嚴下香港會點？

其實政府呢幾日係咪夾埋啲商家，測試同評估緊戒嚴香港會點？

代表未來再推戒嚴

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

我地市民其實有乜所謂 睇下零售同旅遊幾時死晒
又向攬炒邁進一大步

推